【共匪走狗】王炳忠大聲喊冤 嚇到捲舌音變正常口音

王炳忠大聲喊冤 他酸：炳忠嚇到捲舌音變正常口音

新黨青年委員會召集人王炳忠疑涉嫌違反《國安法》，今天遭檢警調上門搜索，並被調查局人員帶上偵防車，王炳忠怒嗆「綠色恐怖」、「比黑道還黑道」，不過王炳忠一貫的京片子腔調，突然變成台灣腔，讓樂團拷秋勤酸「嚇到捲舌音變正常口音」。

樂團「拷秋勤」在《臉書》粉專發文酸，「炳忠 my boy，嚇到捲舌音變正常口音」，說原來華寶也是能好好講人話的，拷秋勤也指出，如果真的是白恐，媒體今天根本就不會報導，安靜就像什麼事也沒發生一樣；如果真的是白恐，半夜早就被憲兵帶去埋了；如果真的是白恐，早就躺在台大門口被自殺；如果真的是找你麻煩，就會像林義雄全家被滅口兇手永遠找不到；如果真的要置你於死地，侯友宜就會帶著帥氣的頭盔在你家門口帶隊準備攻堅；如果真的要整死你，就會用鐵絲把你的手串起來當球踢到海裡；如果真的是國家恐怖，那就會有軍隊用機槍掃射你家。（即時新聞中心／綜合報導）

呢件社會垃圾真係柒到

台灣國語一樣係支那話

炳忠my boy

癡撚線

支那狗

共諜已經衰 仲要乸型

抽埋國民黨白色恐怖

傅振中